其實最需要多謝係美國 無美國大家都唔會做野繼續奶

oh say can you see

by the dawn's early light